香港樓市集體自殺？ 業主求死！

香港樓市集體自殺

個個都求死………咩嘢樹！

唔係計呀？

求死仲賣乜撚，燒俾你？

50$同佢地收

簽好名賣出去之後即刻就係個單位跳落樓

原價99 特價89
來貨貨9.9

咩料

明明下面其他四字詞都好合理

個字型至抵死

買樓=殺業主

都仲係覺得貴，買左做業主就真係死

建議業主學下梁榮鐘
唐伯父賣身葬冚家

用死字去describe一層樓
同凶宅個感覺一樣
aa狗真係讀唔成書先做

業主下話
我呢就連登入面最有良心
50萬同你收左佢

香港撒瑪利亞防止賣樓熱線

求死？你真係死先好喎

未入以經估到 ... 不過家下 D 代理真係無咩文化咁 ....

連登仔階段性勝利

加個息就要求死
剩係年頭到依加10個月樓價升左幾多無人提

盛世呢個盤其實邊個改名
世宙又係
大酒店黎？

佢講得啱wor, 而家買樓做業主仲唔係求死？

仲未計有幾多人係幾多年前買落
我15年買落
升咗接近一倍

應該會慢慢回返去2012個價

代理看風使舵壓業主啫
好市果陣就壓買家

有腦就唔洗淡咁耐變怨婦，個個劈完都執幾球

吹到

係既專家

大陸資金黎之前咩價就咩價

你都on撚9
利申：嘉湖 求敗

你係咪太細個以為香港樓市冇跌過？

係 想跌到拎黎做倉 幫幫手

支持
利申：自住村屋，想睇盤王仆街

死快啲

留定名等啦

係既係既
全香港由12年到而家所有成交都係大陸資金

重點係地產市場個成交數不斷降低，冇人接貨就自然會慢慢回落

但要落返12年難
應該返去年頭到

以為好好笑， 到時應驗咗就知死

尚悅果個一定9up假盤
同類型最近成交六百幾萬

報定社工先

盛世如果賣果個價
買既人應該由尖沙咀排到大圍

你句野我聽左好耐藍
係就快d跌

聽撚捉6,7年

聽到層樓升咗一倍

我係業主就唔會交個盤俾呢d aa

係咁升我上唔撚到樓呀屌你老母

真心 最近買左果班最慘 仲有d呼吸plan
佢地就真係求死

市場成緊1200-1300萬